<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>personal on Zekeriya Koç</title>
    <link>https://zeko.dev/categories/personal/</link>
    <description>Recent content in personal on Zekeriya Koç</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>© 2020 Zekeriya Koç</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Aug 2020 11:56:00 +0300</lastBuildDate><atom:link href="https://zeko.dev/categories/personal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Koştuğum Halde Yapamadım</title>
      <link>https://zeko.dev/posts/kostugum-halde-yapamadim/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Aug 2020 11:56:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://zeko.dev/posts/kostugum-halde-yapamadim/</guid>
      <description>Geçenlerde bir yazı yazdım1. Özet geçmek gerekirse, son dönemlerdeki yüksek motivasyonumun kaynaklarından en önemlisi olarak koşmayı göstermiştim. Havalı bir tavırla, ne kadar da müthiş işler başardığımı, kilo verdiğimi, düzenli koşmaya başladığımı ve hatta ilgili yazının varlığından ve başlığından aşikar ki yazmaya bile başladığımı anlattım.
Hey, söylemeyi unutmuşum, sigarayı da bıraktım. Aşağı yukarı 6 ay olmuş olmalı (hmmm, pandemiden önceydi. Yani tüm müthiş özelliklerimi pandemiye bağlayamam. Güzelll&amp;hellip;). I&amp;rsquo;m awesome bitchezzz!
Başlıktan da belli olduğu üzere (lanet olası başlıklar, sürprizi hep açık ediyorlar) buradaki amaç muhteşemliğimi bir kenara bırakmak (zorlu bir erek) ve yapamadıklarımın da bir listesini, en azından, oluşturmak.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Koşmasaydım yazamazdım</title>
      <link>https://zeko.dev/posts/kosmasaydim-yazamazdim/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jul 2020 21:54:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://zeko.dev/posts/kosmasaydim-yazamazdim/</guid>
      <description>Bugün (25 Temmuz 2020). Sabah saat 09:06 ile 09:36 arasında geçen 30 dakika boyunca koştum. Ve şu anda, bugün (yine 25 Temmuz 2020, ilginç&amp;hellip;), saat 22:30 civarı ve bu satırları karalıyorum. Hayır, karalamıyorum. Bir bilgisayarın tuşlarına minik darbeler indiriyorum. İşin bu kısmı çok da mühim değil muhtemelen.
Koşmasaydım eğer, bu satırları da çok büyük ihtimalle yazmıyor olacaktım. Bu arada, modern dünya edebiyatını takip edenler başlıktaki intihali farketmişlerdir. Hemen yargılamayın, Haruki Murakami anlayışla karşılayacaktır beni.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
